（擺食）無恥老翻香港吳留手

黃埔一向有不少餐廳，不過大多數都收得頗早，最近開業的吳留手，就由下午開到凌晨，填補了這片空間。

串燒種類多，肉類菜類海鮮通通有齊，一共超過80款。鹽燒盲鰽($108)在串燒店不常見，肉質飽滿厚實，每日新鮮取貨，肉質滑溜。原條茄子($35)燒得軟熟，帶濃烈蒜味，辛辣開胃。其他基本款式的串燒亦多選擇，如十三香雞中翼($19/2隻)、雞軟骨($23/2串)、鹿兒一口豚($39等)，口味多，即叫即燒，雖然不算入味，但價錢便宜抵食。

吳留手還有不少水果菜式，菠蘿($21)燒得多汁香甜，炸香蕉($14/2)即叫即炸，煙韌香甜。雖然沒有特別款式，但區內街坊想吃消夜時，也是不錯選擇。提提大家，

記者：李詠儀
攝影：陳秉謙

吳留手
地址：九龍黃埔必嘉街87號地舖
電話：6296 1628

咁樣仲成世界嘅！
而家攪到香港同大陸冇分別！
見人哋個名好就直接照抄
希望大家一齊抵制擺食老翻食店！

黃埔一向有不少餐廳，不過大多數都收得頗早，最近開業的吳留手，就由下午開到凌晨，填補了這片空間。

串燒種類多，肉類菜類海鮮通通有齊，一共超過80款。鹽燒盲鰽($108)在串燒店不常見，肉質飽滿厚實，每日新鮮取貨，肉質滑溜。原條茄子($35)燒得軟熟，帶濃烈蒜味，辛辣開胃。其他基本款式的串燒亦多選擇，如十三香雞中翼($19/2隻)、雞軟骨($23/2串)、鹿兒一口豚($39等)，口味多，即叫即燒，雖然不算入味，但價錢便宜抵食。

吳留手還有不少水果菜式，菠蘿($21)燒得多汁香甜，炸香蕉($14/2)即叫即炸，煙韌香甜。雖然沒有特別款式，但區內街坊想吃消夜時，也是不錯選擇。提提大家，台灣雖有同名餐廳，但跟香港店完全沒有關係。

呢間黃店黎

你話係就係？

自己睇map

唔識台灣間野喎

推